介唔介意另一半放自己嘢係你㗎車到

如題 我車上都有女朋友鍾意嘅某卡通人物擺設係到
連個紙巾盒套都係該卡通人物
不過我就冇乜所謂其實 大家又點睇呢？

連登仔無女無車呀屌你老母

連登仔有女架咩

唔撚得囉 架車係我嘅擺佢嘅嘢做乜春

擺完仲洗食女既

擺佢鐘意的cd囉
公仔同裝飾果d, send d圖畀佢睇下放公仔係車頭，大熱天泊一日車d 公仔就溶哂的圖畀佢睇，佢應該唔會想放。

我擺親都多數揀有蓋 唔捨得攞部車去曬

成車都係line friend果隻熊

車尾長期預備左幾對鑽石耳環
即興送比d女 扮一早買定

咁入西貢係咪要自備太陽傘你先肯泊車？

你冇乜所謂就唔會上黎講啦妖

所以咪話多數 冇得揀都冇計

講到好似有得揀咁

問下其他人意見啫 上面一樣有人唔俾亦有人擺到成車都係

好撚介意，ex以前係屋企攞d迪士尼公仔想放係我架車，我屌到佢反皮

A45AMG 一見到 D 公仔.... 即刻霸氣都冇曬

Sienta 果D 家庭車就冇咩所謂，因為原本已經......

佢係用嚟宣示主權，話比其他女乘客聽呢架車已經有女主人，其他女人只可以係二奶/小三

有咩問題
佢鍾意嗰啲我多數都鍾意

個陣渣E92
不過乜車都唔會比佢擺

介意
唔會比

即場除既底褲同bra唔介意

你唔撚鍾意你女朋友放咪同佢講囉
又要呻又唔敢拎走 屌 on撚9

所以就變咗ex

邊撚到有呻呀盲俠

冇所謂啦唔好太大舊就算數